二線聯賽既傳統班霸今季發生左咩事?

芬蘭赫爾辛基
今季踢左10場2勝6和2負
排緊第6名但多打人兩場
近8場冇贏過
最離譜係場場輸盤

挪威洛辛堡
今季踢左9場2勝3和4負
頭5輪不勝試過去到榜尾
攻力奇差

佢地假假地都係冠軍常客
今季到底搞緊D咩

貿易戰要搵食

浦和紅鑽

N賓

依啲聯賽都叫二線？

畀面nben
廢事佢又唔開心

正常香港人冇留意、冇睇開都唔係一線啦
最多歐聯果陣睇下
唔通巴打你有跟足?

起碼三四線啦

以為係學術討論，點知又係流於賭博之層面

以為講費倫巴治，原來講九流聯賽

唔賭又點會留意下
問心馬會唔開盤既話有幾多人會留意下依D聯賽?
港超失敗其中一個原因就係咁

唔只二線啦

二線應該係法葡荷土果堆

法乙今季好正路，比斯特升班